咩感覺嚟？

之前因爲家事同學業搞到好大壓力
之後抑鬱復發咗一次
宜家食過藥又好翻
但係就覺得好攰
好似身心俱疲
乜都唔想理
做咩都冇乜心機
好攰 想喊又喊唔出
笑都係皮笑肉不笑

呢個究竟係咩狀態？

好明顯未好番

唔係喎 抑鬱咁耐都未試過咁樣
宜家肯定唔係

咁抑鬱都有唔同狀態同階段嘅
可能係抑鬱前嘅徵兆?

冇抑鬱都係呢種狀態

留名學野

因為你對生活已經完全失望

依加仲有冇果兩方面嘅壓力先?
冇嘅就可能喺啲藥力未散哂姐

我唔使食藥喇
嗰兩方面嘅壓力未散得哂
家庭我唔會再理
學業就仲有嘢煩緊